{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034124?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 HOTEL 더원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内です。 客室タイプは1人室と2人室に分けられ、1人室は追加人数は入室できません。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 キャンセル/払い戻しは未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否については不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約後はザ·ワンの施設をご利用いただけます。 ご予約の際は、デラックスルームとネットフリックスルーム、DVDルーム、畳部屋など、様々なテーマルームの中からお好みに合わせてご予約ください。 一部の客室でのみネットフリックスをご利用いただけます。 駐車場も広く保有しており、海軍部隊に隣接している位置で最上の位置を誇っています。 10月にリニューアルしてきれいでホテル級のインテリアにリニューアルされた客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "1人室と2人室の2種類があります。"
        },
        {
            "question": "1人室には追加人数は入室できますか？",
            "answer": "1人室には追加人数の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の基準は何人入室ですか？",
            "answer": "宿泊料金の基準は2人入室です。特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については不可能です。提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ザ・ワンの施設は予約後でも利用できますか？",
            "answer": "予約後はザ・ワンの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "デラックスルームやネットフリックスルーム、DVDルーム、畳部屋など、様々なテーマルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは一部の客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も広く保有しており、海軍部隊に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "客室はリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、10月にリニューアルされてきれいでホテル級のインテリアになっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 483
    }
}